有無人玩過大航海時代ONLINE?

有D 想回鍋

有無D類似既GAME呀

玩過，不過太耗時所以無玩。

我算係主玩冒險的人...
玩到開左巴比倫遺跡之後就冇玩

想玩番跑下商

唔見有

沉日啱啱裝番hea 玩， 十幾年冇玩

玩緊美服

巴打個邊情況點,台服已經無咩人

國際服始終有好多時區嘅人
唔計掛露天
我估每個時段都有2~300人玩緊

不過玩國際服可能會比台服更單機
台服活人商會都可能有水吹下
國際服得少量港台人玩 (我淨係識四五個台灣人)
一般都無乜兩句

巴打仲有無玩緊?

有
一個禮拜都玩到四五日

重玩，有冇ID

巴打美服？

台服啊
之前美服ogplanet 個AC應該無左

巴打咩id

富豪

無mobile版係敗筆